早排見好多巴打講嗰隻1011泰凌醫藥

今日一望原來得返2毫子

1蚊入手嘅巴打你們還好嗎？

2蚊買咗10手

放撚哂 屌你老母 開post 個條撚樣
你條仆街訓唔訓得著

痴綫

當年一出蝕到仆街

1681好過 低位緊

嗰時睇po都睇到心郁郁

好彩冇入到場

唔買唔識嘅嘢

我都覺 正骨水
股東係咁增持
但買之前要研究過先

宜家買博升

1個幾入左成16萬幾 好在放左

個陣蝕左4毫

有入 真係痴撚線

0.168 入

今市四隻跌 靠佢救全家

揸緊 135 1895 2628 6830
上面帳面今日開市計avg -5%

收0.29 不得了

0.244 入咗250000股 聽日一開放？

恭喜晒

哇 有藥醫喇

聽日再入係咪做左傻仔

好心動啊屌

我放比你

仲入唔入得過

坐穩啊ching

競價盤 岩岩見有口價上到0.55

依定.35可以追下既

我望企穩0.8 先 上年7月中橫行左一陣

Ps 估唔到頂既其實鳩吹

鬼到